睇完聖鬥士星矢漫畫有感而發

講緊嘅係第一套，即車田畫，打到冥王就完
對於一啲不合理嘅問題有感而發

1：天蠍招技，話就話十五針打中晒必死，但成套作品入面，好似連散仔嘍囉都冇中過十五針而死，咁天蠍座查實係咪好廢？

2：所有打人入異空間嘅招數，有冇一招真係成功過，令中招者番唔到現實世界？
好似次次都有唔同原因而走得甩

3：傳說中嘅幻朧魔王拳，要殺左目標先醒，同問，究竟成功過幾多次？

4：星矢世界入面，重複出同一招係敗者嘅權利，以五小强黎講

星矢：擺明係變速流星拳，對面見過一秒一百拳，佢就打一百零幾拳(對紫龍時就係咁)，甚至打到變光速

紫龍：一擊必殺黎講，都冇下一拳了，次次紫龍出多過一次昇龍霸時奶野機會甚高，如果唔轉用百龍霸、龍飛翔、聖劍，應該都係等比人救...不過都叫唔係打死人就係比人打暈

冰河：其實都好屈，一凍結左就完，而且仲有四五招旁身，對面適應到一招又要面對第二招，但大前題要冰河出到絕對零度先得，否則都係等人救

瞬：條鎖鍊改變下就有一招，變相有無限招，仲有星雲氣流，一號波到十號風自己調節，冇路捉，最後仲有個有bug嘅大佬

一輝：講真，如果佢本身唔係象徵無限復活，得兩招嘅佢應該死左好多次.....係屈在不死鳥無限復活，聖衣唔駛揾人整，傷左去火山口坐下就咩事都冇，佢嘅場合，鳳翼天翔唔做finishing就代表一定出事...

大家有冇其他睇法或發現？交流(吐糟)下

觀音兵做到返去女神前世真係好可憐

next dimension本來以為今次到娘娘出手救星矢
點知都係成班兵護送....

究竟蛇夫座出左未？停左咁q耐

紫龍唔著聖衣露紋身出昇龍霸又係另一個層次

故事話你聽做觀音兵
要由女神BB 開始

我都等緊

但如果一招解決唔到就.....

一輝係屈機，勁到hihi，我覺得88人裏面最勁

可惜佢啲對手冇個易食

佢差多對陣都斷己相殺

露體嚇鳩星矢！自隊雙眼防美杜沙！嫦娥與山羊昇天！

Hihi你老母閪

Blocked

返大陸啦

一輝招鳳凰幻魔拳都好屈下

其實樓主睇錯哂重點~

成個故事係講一個心靈空虛既女性，次次主動走壞人度要求被綁架，等五小強用愛同關心救返佢出黎~

全聖戰鬥士有幾多人？

只睇LC

淨係佢地個個箸同一款衫牛仔褲cons布鞋已經奇怪，點解著聖衣裏面唔可以著西裝？

其實套野用今日標準黎講好垃圾
但細個讀書死慳死抵都要等佢出下一期

睇神衣
依套野賣型，聖衣型，招型
我個個靚仔，連d神係傳統印象係阿伯呢度都變靚仔

同一招對聖鬥士係係用架

其實佢地係6 兄弟妹
所以唔算係觀音兵

好似全部都同父異母
城戶光政一年屌咗幾多次

打交著西裝？！

又唔係做地產狗

100 個同父異母
所以係最強家族

童虎上太空兼職順便修練原力

漫畫中雅典娜著左聖衣就可以殺冥王，奇怪佢唔一早著

因為佢係左膠
死到臨頭仲想同冥王和理非非

世事都比你看透

手代木個套最正
但動晝做左一半就無出,無得睇最撚型嘅雙子座

十二宮似返十二宮

細個同朋友玩聖鬥士因爲金牛座成日俾人笑
慘過做海鮮

細個好鍾意佢用希臘神話做設定，無限伸延
大個真是覺得佢係做兵既極致

D實力分野大D
黃金真係個個都打得,唔係淨係靠主角
而且有幾個真係好撚型E.G巨蟹,山羊,雙子
好想佢再出返動畫

起碼個個都有特色同埋似模似樣
起碼都頂到下
唔似車田嘅黃金聖鬥士
金牛都好啲
巨蟹、天蠍、雙魚呢幾個真係只比白銀好少少咁解.....

lost canvas好睇到仆街

巨蟹座型到仆街

百看不厭

一輝最勁係鳳凰幻魔拳

想睇佢五小強屈人機去睇omega
變晒前輩打到對面仆街
不過套野
唔係綠川光真係頂唔撚順

對住女神成日都着果幾套難爛衫褲真係好肉酸囉

lc係好睇
但係個人都係鍾意黃道十二宮篇同冥王十二宮多啲
最撚鍾意撒卡三個對沙加出ae果幕
次次都睇到流馬尿

冰河對時貞同一輝對大隻佬

有雅典娜血就可以升lv去神聖衣，去到同神同級

點解每個月沙織M到唔攞啲血幫全世界升做神衣

雙子座兩兄弟永遠最撚型
LC都係

呢套野

邪虎都好撚勁

沙織係喺聖域自己爆出黎，無血緣架

明明雅典娜著神聖衣就可以sm 人，唔明點解唔一早著

永遠最勁都係雙子同處女